人生無意義了

兄弟 咩事 慢慢講 我聽緊

is

Ching 幾好心機
但事實講一萬次都係事實

腸b

每個人生存喺哩嗰世界上本身就係一件有意義嘅事 加油

人無權選擇出生，但有權選擇死亡

我想收工

Ching 係咪教唆他人？

聽日仲要返

工程狗

唔想瞓